【投票】區會選舉能在本星期日進行嗎？

能
不能

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊